天主教其實最好 一起去殺戳異教徒 雞姦細路 唔怕污糟

記得唱喇，大家咁支持支持十字軍東征